已經有第一位手足因警暴而係大家面前離去，肯將怒火用於行動上未？

接近5個月
跳樓
831
被自殺

當時你可以呃自己無證據所以我地鋤班狗唔入

但係宜家呢？警暴嘅行為已經透過科大手足向各大傳媒公告天下。

我屌晒你班呃自己嘅老母，你地無面具嘅同我戴個口罩full black bloc 上街，今日之後真係無藉口再快樂抗爭

抗爭根本唔需要冷氣軍師係連登做即時討論，多位手足落場總比一個keyboard fighter好

今晚發夢齊齊九西見！

今晚曱甴平都會戴面具上街

今晚出黎 我要全部人!!

三毛沖入來撲火,遂隻block

戴口罩 戴面具

今晚開花

西九見
5th of Nov

和理非都同我戴個口罩

11月24日 區選
要保皇黨血債票償

推

肯